[白咖哩首戰] 香港 對 泰國 10月11日 20:00

國際友誼賽
香港 對 泰國
時間: 10月11日(星期四) 晚上8時
地點: 旺角大球場
票價: $150 / $40 (特惠)

香港:
秦國:

購票方法

(1)通利琴行 門市
9月22日 至 10月10日

(2)Cityline購票通售票網
9月21日 至 10月10日晚上23時59分

(3)Cityline電話熱線
9月21日 至 10月10日 (早上10時至晚上8時)
2111 5333

註: 綠色站立打氣區已售罄，紅色只餘少量

決選23人名單如下：

守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、袁皓俊 (理文)

後衛：鄭璟昊、曾錦濤 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、丹尼 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆 (富力R&F)

中場：梁振邦、徐德帥、茹子楠 (東方龍獅)、黃 洋 (傑志)、陳俊樂 (富力R&F)、李嘉耀、黃威 (和富大埔)

前鋒：麥基(東方龍獅)、辛祖 (PSM望加錫)、基奧雲尼 (富力R&F)、基奧 (新疆天山雪豹)、艾力士 (延邊富德)

而預售之尚餘門票將會於比賽當日(10月11日)早上10時於旺角大球場發售。所有門票均設劃位。

星期四見

如果想靠近球迷區
買飛應該買邊個位?

星期四見！

北看台27-29段
但好似無乜了
買就要快手

直播訊號: 633台 NOW SPORTS 3 (收費頻道)

港隊將於10月11日首次穿上新球衣

大香港扯旗

Uppower

首次督師港隊操練 加利韋特重視洋槍隊：前線火力強大

換上新帥加利韋特執教之後，香港隊在周一(10月8日)黃昏在將軍澳足球中心展開首課操練，23人名單包括外流的艾力士、辛祖、基奧、法圖斯、羅素、徐宏傑等悉數歸隊，足總主席梁孔德也現身為球員打氣，支持戰將準備周四晚上主場友賽泰國。加利韋特首先開會與球員交心及簡單訓話，然後部份球員做簡單體能訓練，之後便展開正式訓練。

新帥加利韋特上任，辛祖(藍衫)加緊落力訓練。
加利韋特在收操之後接受訪問大讚足球中心環境一流，同時盛讚球員態度良好：「球員態度一流，我見到他們對於香港隊的熱誠，有些球員是今天才由中國飛回香港參加集訓。兩場友賽、每場都有6個換人名額，要視乎他們的表現而定，但我當然想盡量看到多一些球員落場。有時候我用盡換人名額，有時候不換人，要看比賽時的感覺。」

港隊新人茹子楠。
35歲的港超球隊富力射手基奧雲尼剛剛取得特區護照，他在前線和艾力士、基奧、辛祖及麥基競爭，加利韋特直言這支洋槍隊火力十足：「基奧雲尼在今周港超聯賽有入球，今周練習也有入球，其他幾位前鋒如艾力士、基奧、辛祖等都有狀態，我們有很好的進攻火力，要對現有球員有多一點信心。」

今次點兵之中，加利韋特選入東方龍獅的20歲新人茹子楠，問及他在排陣時會是新老兼備還是盡用有經驗球員，這位跑慣江湖的英國人說：「還是那一句說話，最好的人就可以落場，不管他是17歲還是70歲。」香港隊重組之後，先在本周四(10月11日)晚上8時在旺角場友賽泰國，然後是下周二(10月16日)作客鬥印尼，借此備戰下月在台北舉行的東亞盃次圈外圍賽，惡鬥朝鮮、中華台北、蒙古爭取一個出線名額[/quote]

南北翼 少量

新帥加利韋特上任，辛祖加緊落力訓練。

件衫主人冇份踢

Win

10月13佢咪有份對澳門

妹祖都落力

另外周一（8日）缺席操練的鄭展龍，足達勇輔則透露目前仍在等待其診斷報告。

禮拜四晚

對元朗個場踢到閪咁
重比佢踢？

仲有社區盃遊魂

WE ARE HONGKONG

社區盃真係

不過成隊都咁閪

兩隊都唔想贏咁 反擊3打3, 個個慢慢散步上去

Uppower
茹子楠入選港隊感謝大伯茹建德：他經常叫我加操

20歲的茹子楠如何看待入選香港隊一事？

加利韋特首份香港隊名單在最後關頭換人，選入東方龍獅的20歲中場茹子楠，他是愉園前名將茹建德的侄子。入選之後，茹子楠成為今期香港隊名單的焦點之一，這位可以踢邊線或者中路的中場說是喜出望外：「好驚喜！昨晚突然被加入香港隊的whatsapp，然後是輝哥(廖俊輝，香港隊行政經理)在群組內宣布名單有我的份兒。自己覺得是因為落場時每一分鐘都拚到盡，是這個原因被教練看中吧？」

茹子楠以往在拔萃男書院讀書，然後轉去英國Oswestry School讀書3年，在英國時曾經去過史雲斯試腳。今季他全面回港效力東方龍獅，因為上場聯賽對夢想FC的演出而被韋特相中入隊。今次入選香港隊，茹子楠說要感謝大伯茹建德：「大伯經常叫我加操，每次見面聚餐時總是講波經，灌輸很多比賽經驗給我。既然今次入選香港隊和一眾精英練習，我當然想把握機會爭取表現，甚至在友賽中上場。」

港隊主帥韋特當初因為茹子楠踢法機動及有活力，欣賞他的態度良好：「茹子楠在訓練時繼續表現出色，他打邊線很有速度，但作為一個年輕球員，他和其他人一樣都需要指導。」港隊門將兼師兄葉鴻輝寄語茹子楠盡量表現自己，不要太過緊張，好好享受今次入選之旅。

下個月便滿36歲的基奧雲尼表示等了這個機會很久：「我等了一年時間才領到護照，真的急不及待為港隊比賽了！更開心是見到港隊現時終於有專屬場地，這更彷佛是為我而設！」加利韋特在主持操練後也高興地向傳媒大讚訓練基地：「這邊的設施實在太好，我認為達到世界級水準，十分榮幸可以在這裡練習。」他也十分滿意一眾港腳首課練習表現，但被問及周四陣容會否以新人為主時，他笑言：「我不是未卜先知！我還需要在這幾天觀察一下。」

泰國隊訪港名單
.
【門 將】
----------
【⚡武里南】施華拉（Siwarak Tedsungnern）
【清萊聯】察 猜（Chatchai Bootprom）
【泰 港】禾羅活（Worawut Kaewpook）
.
【後 衛】
----------
【曼谷聯】馬勞湯比亞（Manuel Tom Bihr）
【曼谷聯】米 卡（Mika Chunuonsee）
【素攀武里】蘇 攀（Suphan Thongsong）
【⚡武里南】薩薩拉（Sasalak Haiprakhon）
【⚡武里南】葛羅古（Korrakot Viriyaudomsiri）
【拉查武里】菲臘羅拉（Philip Roller）
【呵 叻】查林蓬（Chalermpong Kerdkaew）
【猜納犀鳥】馬高巴連尼（Marco Ballini）
【泰 港】奇雲迪隆南（Kevin Deeromram）
.
【中 場】
----------
【曼谷玻璃】安 倫（Anon Amornlertsak）
【曼谷聯】蘇曼亞（Sumanya Purisay）
【曼谷聯】薩拿威（Sanrawat Dechmitr）
【曼谷聯】博卡奧阿蘭（Pokklaw Anan）
【曼谷玻璃】鐵迪盼（Thitiphan Puangjan）
【曼谷玻璃】塔拉本（Tanaboon Kesarat）
【泰 港】盧 倫（Nurul Sriyankem）
【泰 港】柏 干（Pakorn Parmpak）
.
【前 鋒】
----------
【蒙通聯】艾迪薩（Adisak Kraisorn）
【⚡武里南】素柏猜（Supachai Chaided）
【素攀武里】猜拿蘭（Chananan Pombuppha）

SOURCE: 冬蔭波

世界級

Thx for info

落力

特惠係咪冇哂？

劉舜文都有做功課

不如之後俾佢講算啦

有
但得返兩邊龍門後藍色

佢成日都係港超fb留言架

唉，冇飛

有無網上直播?
人唔喺香港睇唔到現場

正式榮升「神鋒」

羅系香港名宿陳七唔係咁講架喎

可以試下比機會佢，睇下做唔做到前場支點

佢本説明書係邊個度

以nike嚟講件衫算有誠意

新疆撚手持說明書

recio

扯紅旗

子彈

個暗花睇相唔夠突出
實物唔知如何

發現記者個個都話落力
妹祖又係
基奧又係
唔知記者個標準係咪妹下妹下就叫落力

界限街好似得返好多單丁位
繼續上唔好比廢老入到黎

平放兩張成人飛 有意pm/telegram: ryanleung2018

今日閉門操練
有無住附近豪宅既手蓄幫手遠距離影下練習情況

唔通話佢ＨＥＡ操咩
記者都係求其搵啲野寫下交差啫

難得齊人先勁
以前好少第一課就齊腳

外流兵實返hk
東傑不嬲放人

係咪一冇dai 個個即刻四圍放飛 香港人真係幾現實

基奧搭基奧雲尼

決選完仲多左人買飛
紅色火速變到得少量

亞運林嘉緯?

有無人打比白仔問下

咁中間傑都拉咗人去韓國

件t有貨未？

獲留於大港腳內的亞運4子劉學銘、袁皓俊、徐宏傑及陳俊樂，原來是韋特親自目睹其演出後特別欽點的，據助教郭嘉諾透露，亞運香港對中華台北之役，韋特正是帶領該隊跟香港作戰，所以他對上述4子演出有良好印象，故此選取他們入伍。

要打去問/親身去問先知
NIKE 成日鬼鬼鼠鼠返貨

亞運好似係個阿叔帶隊唔係佢帶

佢好似有跟去亞運

泰仔同班球迷到左香港未？

Nike真係好唔識做生意

咁大間公司，邊旨在

練習衫都有號碼既？
唔通係金氏號碼大法？

求定link

【港足】重返港隊信心爆棚 基奧：踢中甲其實唔難

【體路專訊】一名射手最需要的條件是甚麼？技術、體能之外就是信心，要數目前港隊大軍中最有自信的前鋒，可能就是基奧。

為全面了解球員特性，加利韋特的首份港隊名單，幾乎徵召了所有外流港腳，效力中甲新疆天山雪豹的基奧，自然也獲得再次穿上代表隊戰衣的機會。目前港隊前鋒位置有5個選擇，麥基、辛祖已非球會必然正選，若果加利韋特周四對泰國一戰選擇以基奧雲尼、艾力士或基奧掛帥，相信會較具說服力。

來自喀麥隆的基奧可說是本地球圈中的異數，這位技術平平，被視為只靠魁梧身材搵食的中鋒，近年在本地仕途浮浮沉沉，北上之前在南區更被逼改造成翼鋒 。不過，已領取特區護照、在中甲不佔外援名額的基奧，年中卻意外獲新疆天山雪豹招手，與前阿仙奴球星雷耶斯拍擋 ，成為一時佳話。基奧在對梅州客家之戰梅開二度，其中一球更是倒掛建功，頓時令批評者閉口。

港隊開操當天，《體路》特別訪問了基奧。問及中甲和港超的分別，這位黑人中鋒的答案卻令人十分詫異：「中甲其實不難踢 ，技術和戰術要求甚至比不上港超，最大分別是踢法十分體力化。」雖然球會在護級失敗後，已宣布不和基奧續約，但他未有太擔心前途問題。從他在操練中展示的控球及射門表現觀察，更顯示目前信心正處巔峰，就自隊友及助教們也驚嘆：「嘩！佢真係唔同哂！ 」至於他在對泰國之戰能否再次有驚喜演出，各位球迷姑且拭目以待！

在中甲球隊新疆雪豹重生的基奧對自己充滿信心。

we are Hong kong

【整裝待發 準備迎戰】

🇭🇰️ 仲有兩日，香港隊就會主場出擊，迎戰泰國。球迷們，你哋預備好 #撐自己人 未？兩日後，球場見！

⚠️特惠票尚餘少量，想買就快啲買喇！
⚠️因徐宏傑受傷退隊，香港隊補選唐建文。
——————————————————
國際足球友誼賽
香港 對 泰國
10月11日 晚上8時 旺角大球場

#撐自己人 #香港勁揪 #香港對泰國

打算walk in
有得入場冇就算

一定有
不過佢派閪位比你真係喊出黎

【港足】補選唐建文頂徐宏傑 泰國抵港即操好神秘
1小時前1.4K
即時體育

蘋果日報)

香港足總今日宣佈，效力梅州客家的徐宏傑因傷退隊，補選傑志守將唐建文。港足將會在周四於旺角大球場友賽泰國，為加利韋特領軍後首戰，而港足會在下周二作客印尼。

香港足球代表隊將於周四在旺角大球場與泰國進行友賽，港足昨日已經在賽馬會足球訓練中心開操，而泰國隊今日亦分兩批來港，並於下午在將軍澳運動場進行操練。

港足今日續於賽馬會足球訓練中心操練，惟不開放予傳媒，只作閉門操練。至於泰國隊今日抵港後稍作休息，亦於下午去到將軍澳運動場操練，而操練開放15分鐘予傳媒拍攝。

茄子南 個樣好細個，個頭好......

泰仔咩料

紅旗

唉 viu無

係咪唔跟區同位坐都得?

Tsun去左中國U21 training camp

fake news?

true news

唔是嘛

BC都可以踢中國隊

他首先是中國人

要反盡帶了

btw, 反盡帶可唔可以唔做勤派

而家勤派上緊位喎 點解唔做

有冇人入場舉牌屌柒狻戴

支持

白就話佢傷癒復出唔夠踢90分鐘先唔揀佢
咁佢而家去跟操操返起狀態都正常既
不過點解要跟中國U21?

中國U21強度質素 > 牛津

明明英甲無休賽

而家全世界都以為佢想代表支那（雖然都有可能）

呢個又係好問題
英甲無國際賽期
佢跟球會操返起咪得
明明仲有聯賽點解仲要特登去第度跟支那集訓

除非想俾人睇辦

點樣唔知點算，就係畀返個位人，
人地有飛劃咗號你都懶死唔走，咁係叫無賴

代表支那要放棄英藉
佢會唔會咁蠢呀？
唔通想比其他球會睇辦？
究竟係支那球會定係荷蘭球會呢

ViuTV
2 hrs
【香港人必撐！港隊加油呀！💪💪💪】
今個星期四，港隊將會同泰國上演一場國際足球友誼賽！大家約咗朋友一齊撐場未？如果你入唔到現場睇，都可以用ViuTV網絡平台睇直播，一齊為港隊集氣！
#撐起港隊 #香港 #泰國

好ya

比Joel燈到有網上直播

同南區球迷燈到南區四年勝冇得比

今日最後一日網上及通利門市賣飛

有咩分別

viu會唔會搵大鳩頭講波

啱 已經贏咗

不過我係想講畫質

高清4K但大鳩頭負責講你又收唔收貨？

又唔係聽收音機，我ok㗎

外圍泰仔多數讓半一

上車機會

Gary White中華民國生日快樂一周年

熱血反cup

香港撚無得買
狗會連上車機會都唔比你

而家落大雨聽日旺角場應該好濕滑
泰狗踢地波快速行軍

網絡平台係咪即係viu官網

你意思係all in上盤嗎

係

同埋app

都好
起碼有得睇先
幾驚無得睇

個宣傳片最後3個shot
一秒影黃威 代表本土
一秒影黃洋 代表國援
最後一秒影麥基 代表鬼佬 (但係麥基自細係香港大 )

拍得好好

有無人識copy video link放上黎
比D無like page的手足睇

狻戴 代表叛徒

陳柒 = 私怨

泰仔fb upload左好多將軍澳練波相
不過全部泰文睇唔明講咩
Facebook search FA Thailand

大家聽日有無諗住跟位左
買左4號區但想過去界限街個邊打氣呀屌

港隊fb條片 呢啲先係marketing
但過左3個鐘1k like都無

未收工
快啲share等多啲人睇

抄逆流之歌

【重新開始．明天見】

聽日，香港隊重新出發，在球迷們支持下並肩，在主教練韋特靡下作戰。

一支球隊能夠觸動你心靈，必定係願意貢獻所有、拼盡方休。舊日動人場面，你還記得嗎？

香港隊，已經準備好了。期待明天，旺角場紅海一遍！

打氣tee dai個印字好似賣哂

支那人姓戴先會係Dai,人地根本係支那人,成班酸撚

100毛呢

享受泰國國家隊主教練'Milo Rayaveeva'的氣氛。

2018年10月9日當地時間下午4:30在煙霧繚繞的運動場排練。 （比泰國快1小時）

泰國國家隊將進行友誼賽（FIFA國際'A'比賽）。 香港國家隊於2018年10月11日19:00（泰國時間）

推推

我想講我島入個兩球後面個ballboy冷靜到一啲反應都冇

香港國家隊

佢拎香港納稅人啲錢去英國讀書條數點計

買左巴撚啦睇個樣
台灣應該連自己國家隊都有得賭？

泰仔將軍澳練波相
個鬼佬高到
有無人知佢咩料?

GARY WHITE'S RED ARMY

Gentlemen. This is the new beginning!

秦國高治

用基奧mark

香港足球代表隊將於明日與泰國進行友誼賽，今日港足主教練加利韋特在賽前記者會上被問到有關戴偉浚隨中國U21集訓的事宜時表示：「我不在乎。（I don't care）」

事件頓時「騎刧」港足對泰國的友賽，今日的賽前記者會上，焦點都落在戴偉浚身上，加利韋特被問到事件時表示：「很高興對很多人而言，這是一個熱話，但我毫不在乎。我有興趣的，只是今日在這兒的23位球員，對於今日沒有在場的任何一位球員，我目前毫無興趣 ，我是完全專注目前與我們一起的球隊和球員。大家應該集中在這些球員（指著身旁的葉鴻輝） ，現在距離開賽只有約24小時，我真的對其他事毫無興趣。」

支持gw用佢英國人脈"幫下"TSUN

2018年第一場、亦係唯一一場主場賽事

體育
戴偉浚跟操中國U21 韋特：我唔Care
2018-10-10 20:42體育

效力英甲牛津聯的戴偉浚因傷瘉不久未獲港足新帥加利韋特徵召，但牛津聯官網前日卻透露，此子將隨中國U21到荷蘭集訓，立即引來全城網民痛斥。韋特避而不談事件，助教郭嘉諾反而直言盼球員飲水思源。

韋特曾透露戴偉浚因傷未獲徵召，但牛津聯卻爆出他正隨中國U21赴荷蘭操練，此子更在社交媒體貼出機票及護照證實，引起網民質疑他詐傷，留言直斥其非。對此，韋特避而不談：「我並不關心此事，戴偉浚並不在這次廿三人名單之中，大家倒不如將注意力放在現時的球隊身上，盡全力踢好面前的球賽。」

郭嘉諾直言做運動員不能成為億萬富翁，但能代表香港爭取榮耀，是球員的責任，非金錢可衡量。他勸告戴偉浚：「選擇權在他手中，足球員為自己選擇最好出路無可厚非，但我希望香港球員，要有生於斯長於斯的想法，要回饋這片地方。」

【港足】33歲唐建文有望首次主場披港戰衣 盼做「1分鐘英雄」

香港男子足球代表隊明日（11日）主場友賽泰國，早前曾以33歲之齡首度入選港隊的傑志後衛唐建文，因徐宏傑受傷退隊，最後一刻獲補選入伍。

雖然賽前只得兩天備戰，但「唐文」今日（10日）仍落力投入及適應，希望自己盡快準備就緒，明日可一圓於主場上陣的美夢，並拿下勝仗。

「唐文」其實今年3月已曾首度為港隊披甲，惟當時港隊於亞洲盃外圍賽作客朝鮮，這次突如而來的機會讓他有機會第一次在香港主場作賽，享受「一片紅海」的主場氣勢。

他坦言對此早已渴望甚久：「不只是想踢，而是很想贏。我不知道能否上陣，但無論是一分鐘也好，我亦很想改變戰局，取得這場勝仗。」

「準備好穿起港隊球衣」

港隊這次在新主帥加利韋特執教下重新出發，成為一份子的「唐文」形容全隊充滿決心，專注認真地備戰：「主場大家都不會想打和，需要的是場勝仗，這並非一場友誼賽這麼簡單。」

已傷癒的「唐文」亦透露，經過這兩年傑志分別曾與蒙通聯及武里南聯交手，對敵軍早有一定了解，強調自己「準備好穿起港隊球衣」，更笑言寄望明天不會下雨，因兒子一直期待自己穿起這件紅衣作賽，希望他可親眼見證這時刻，成為回憶的一部份。

外流戰將缺陣 泰國隊寓賽於操

泰國隊今次來港陣容，沒有外流至日職的球星猜拿帖、鄧達、迪拉唐等壓陣，全是在泰國落班的年輕球員。主因是泰國需積極備戰11月9日至12月15日上演的東南亞足球錦標賽，而該比賽賽期逾月，大部份時間也非國際足協指定國際賽期，令國家隊未能徵召外流球員，因此今仗亦選擇以全本土陣容備戰。

主帥米洛雲坦言，他們沒有太多時間準備今次友賽，「自上周的聯賽之後，我們只進行了在香港的一課操練，但我們已準備好。」
[blue]
他認為港隊具質素，亦換上新教練，是測試今次陣容，並準備東南亞足球錦標賽的大好機會。香港今日天氣轉涼亦有雨，天氣預報指明日亦會有幾陣雨，但主將差林邦認為香港天氣跟泰國無異，料不會影響比賽。

心情好矛盾
唐文呢兩季係fit而且尚算正氣
但係之前又有過扮傷前科

白daddy

Cityline最後一個鐘買飛
仲有無人未趕到尾班車
過左今晚就交比旺角場電腦隨機派你坐邊架啦

Bet365
Hong Kong 5.25
Draw 4.00
Thailand 1.53

發達了

【港足】33歲唐建文有望首次主場披港戰衣 盼做「1分鐘英雄」

「唐文」其實今年3月已曾首度為港隊披甲，惟當時港隊於亞洲盃外圍賽作客朝鮮，這次突如而來的機會讓他有機會第一次在香港主場作賽，享受「一片紅海」的主場氣勢。

他坦言對此早已渴望甚久：「不只是想踢，而是很想贏 。我不知道能否上陣，但無論是一分鐘也好，我亦很想改變戰局，取得這場勝仗。」

cityline係咪聽日係mk拎飛都得

白蛇教波一向踢法進取定今次港隊先係?

唔得

網上購票及電話購票人仕請於演出前攜同您在網上購票時所使用的信用卡先到鄰近購票通售票處 或「購票通UTDM自助取票機」領取門票或以郵寄方法(客人須付郵資)領取門票

購票通售票處

購票通UTDM自助取票機

即係聽日去通利拎到飛？
之前次次一早拎定 未試過最尾果日都未拎

你睇演唱會都唔會係紅館攞飛啦

支持全場查飛
將所有打氣聲音打散到球場每一個角落

新世紀戲院有嗰部取票機

紅館真係有取票機

無咗喇
好似變咗UA自家嘅機
而家要去麥花臣先有

係咪無飛賣架啦？

仲有大把

而預售之尚餘門票將會於比賽當日(10月11日)早上10時於旺角大球場發售。 所有門票均設劃位。

唔俾用大聲公,鼓又如何

？

康文狗係唔比我地嘈
但我地偏要嘈
仲要嘈到你耳膜都穿

大聲公可以煽動群眾，你呢啲唔得邊會理你

六點收

叫足總下次係旺角場整返部機比人拎飛

收多十蚊手續費先

跟位座死全家

好難搞，如果一早揀咗位，啲人入得七七八八
然後有人同你講個位係佢
咪局我搵返我張飛個位

早到早享受 跟咩位座 屌撚柒啲跟位撚就岩

如果個時已經無其他靚位 揸飛既一定唔會俾你屌兩句就走

叫人查飛既時候
魚蛋論又要出動

成班人坐咗架啦喎 唔走打到走

早買飛早㨂位

我chok咗好撚多次先chok到個靚位，你要靚位就自己早啲買，個個都唔洗撈可以早到呀，鬧早到廢老嬴哂啦

垃圾香港人 一個咁撚ON9既機制 要你係咁CHOK先CHOK到位 都要死跟
我唔反對買飛跟位座 反對既係無得好似睇戲咁自選
既然係咁 要反就要唔跟佢規矩等佢改正
你同啲港豬有乜撚分別 政府要你食屎就跟住食

唔明關魚蛋論咩事
我覺得係兩套方法碰撞 每個人都拎對自己有利個套黎講
但最on9係買飛無得自己揀位
學樓上巴打話齋早買早揀位就解決好多問題

你以為會？

唔好查一個 要查查晒成區一齊攬炒

個機制on9你唔係應該去屌柒足總同cityline 咩？
你而家搞到跟位坐啲人就可以改變到個on9機制？

根本要做到有位揀唔難
以前英超香港站用cityline賣飛咪一樣有得揀位
點解狗總死都唔肯做呢？

如果Full house的話，根本一定要跟位坐

係咪賣晒飛？

一個圖書館一個會打氣既卡啦卡啦咁坐
諗起都興奮

想請問大家今日五點先去買飛睇唔睇到？

正價應該有

未

Thx

等睇2829有讀者叫人坐低

28成區癡線佬應該一早到霸哂頭幾排

得我一個點屌
梗係搞9埋其他人 影響到其他人先有NOISE架啦
總之今晚點解跟位就叫佢食屎

今朝排曬隊，遲少少賣飛已經有人打去足總嘈

岩岩mk仲有學生飛賣

28區中間靚位，應該會被人趕走

唔好走 企硬

帶頭揸正黎做

唔好講到自己為左改革咁正義啦
俾你搞到個班人都唔會令到足腫改變 你自己都未必好確信咁樣會成功
光明磊落話自己想坐靚位又收工收得早可以霸位咪算

收7點 anyway 利申番有免費飛
純粹想屌9垃圾跟位座方法

反正都無人打氣
不如一齊攬炒

想有noise咪直接殺入vip區屌柒梁孔德囉，嗰邊大把記者㗎
定係只敢搞一般球迷唔敢屌權貴呀

屌有fd想join都買唔到連位

咁我講錯你sor

右閘正選用金井機會大D

劃左位你有得唔讓咩

好想睇唐文
唔撚好用井啦

比你屌兩撚，但佢搵保安咪又係收皮

exact7ly

用井真係好進取

好慘 早買冇享受 要坐2段

唯一本地波fd話友賽不了
唯有衝返屋企睇viu

貪免費飛著數，但又唔肯跟張飛個位坐 ，都好無賴

今晚walk in係咪冇可能有特惠

絕交啦

東亞外11-16/11台灣

台北田徑場

東亞盃第二圈出賽程了

球場: 台北田徑場 (Taipei Municipal Stadium)

‪11-Nov (星期日)‬
‪14:10 北韓🇰🇵 vs 蒙古🇲🇳‬
‪18:10 台灣🇹🇼 vs 香港‬🇭🇰

‪13-Nov (星期二)‬
‪15:10 香港🇭🇰 vs 北韓🇰🇵‬
‪19:10 台灣🇹🇼 vs 蒙古‬🇲🇳

‪16-Nov (星期五)‬
‪15:10 蒙古🇲🇳 vs 香港‬🇭🇰
‪19:10 台灣🇹🇼 vs 北韓‬🇰🇵

‪小組球隊如果同分‬
‪會先計對賽成績‬
‪後計得失球‬

‪次序:‬
1. ‪對賽得分‬
2. ‪對賽得失球‬
3. ‪對賽得球‬
4. ‪小組得失球‬
5. ‪小組得球‬
6. ‪(如果兩隊正在比賽)互射十二碼‬
7. ‪公平競技分數‬
8. ‪抽籤‬

‪資料來源:‬

#數字球2018年10月

所以咪話支持全場查飛大家一齊圖書館

單拖睇囉有幾閒

免費飛係低賤啲
去龍門口算

贈票冇劃位咩

我就寧願坐28區附近d樓梯都唔想去圖書館附近

牙井復仇記
今次衝入泰仔禁區搏十二碼

有 但不嬲無人跟 隨便座

贈劵黎 座球員通道附近果幾行

都好, 支持

好多人都單拖入場
一個人屌波都好爽架
仲可以同隔離d後生仔/阿叔鳩up下

無人開post

試過坐垃垃後面 全場直擊佢點屌班流浪仔

[Come on Gentlemen] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (40)

拉斯錫做壞規矩
又唔印狗志開post冇加「本地足球」

一齊推到呢個即場討論變熱門先
連仔可否幫手置頂

剛剛去買飛，成人飛大量

之前連仔明明話港隊比賽會解1001

如果今晚輸左

算把啦

羅派將會全面進場

推到比連仔見到

望都望今晚贏，等羅系收陣皮先

白生黎香港前有無打定瘋狗症疫苗
一眾野狗已準備就緒

true 咪等佢以為可以隻手遮天

香港 唔係佢可以為所欲為既地方 (寒戰tone)

好似話今晚viu fb有live

連狗之前話有架
大家好提佢痾尿啦

關於解除1001限制

一陣贏左都會話對手廢/-6

viu官網96同99台節目表都無港隊對秦國
可能真係FB live就算
viu tv全面東網化

搵唔到電視時段播都肯網上直播算係咁啦

now 633都播好似

其實咁樣都好
電視訊號要用vpn先睇到
比較之下
海外睇FB live其實無咁麻煩

印咗未？

上次作客話就話臨尾輸12碼但基本全場鐵桶咁濟，真係易贏咩

對面有冇猜拿貼

冇
對面全泰超

外流兵全部唔踢

要備戰鈴木盃(好似係)

野狗就會出晒黎

連仔夠鐘起身屙中午尿啦
麻煩長期置頂同解1001

唔知陳柒會有咩偉論發表

推post解1001

柒: 外流兵有 訓練中心有 成績呢？
（以上純屬設計對白）

贏︰一場波就讚到上天
和/輸︰又話神奇教練？

Gary White執教台灣主場不敗

推推先
想連狗解除1001都要真係到1001先架

仲有少量票?即係幾多?

推

有冇人知特惠重有幾多

少量

pish

今日會唔會有網上link
OT去唔到

辭職啦 T都好O嘅

留意 香港超級聯賽 fb page/ 呢個post
無人講賣晒都仲有飛

又話官網同app播？關99咩事

大漏閘

幫公海貼定

有入藉譚拔士回流ricky唔計
作客打假波唔計

真心問有冇人印左Dai

Viutv app

push

今晚，香港隊主場迎戰泰國，小編喺度溫馨提示番大家幾項要點先⚠️：

1) 開閘時間喺今晚6時正，早啲入場喇各位！
2) 即場仍有少量門票發售，記得票價並未包括手續費！
3) 場內售票時間由早上十時直至下半場鳴笛開賽時為止。
4) 球場入口處將設置安全檢查攤位，水壺之類嘅物品都唔可以帶入場，要放去物品寄存處架！
5) 賽事將會喺 NowTV 633台 現場直播！

足總官方消息暫時仍有特惠

一早比南華會收左佢皮
南華班人搞衰球壇唔績比佢

就落雨

唔好扮哂野喎，知你印咗

燒左件衫啦

連尼住 說好的港隊比賽解除1001呢？

屌下連狗先

殊～

Come on the game on

國歌法後第2場波？

唔知開波前推夠500得唔得呢

Ok

第一場係邊隊

過硬啦

想問下今晚播支國歌無企起身，係咪即時收監

解除左1001

見到d港奸著泰國衫即刻屌柒佢老母

即時拉出去中圈槍決

見到著DAI都即刻屌佢老母

一到25分鐘看台一齊屌支那𠗕老母有冇得諗

俾啲掌聲自己

由旺角場近界限街果邊門口捉走 送上車直送西九內地區 快靚正無手尾

隔兩條街就係差館，你話呢

企起身 去廁所拎碌鳩出嚟劣

今場tvb會唔會直播國歌?

會，一分鐘嘅體育新聞有30秒講有冇球迷噓國歌，20秒報道共匪屌柒入場嘅都係港獨份子，剩低10秒真係講場波

俾國歌法搞，即時邊政治犯，要去搵政治庇護lu

🇭🇰

已解除1001

一齊迫爆MK

金
鋼
棒
再
次
出
動

買即場準備多$8手續費，增加效率

現餘一百多張特惠票

特惠最後希望

其實點係叫咖喱

Gary

有冇人可以幫手整兩張特價

係咪冇免費直播?

viutv有網上直播

學生飛已買

仲未上到熱門

傻的嗎？咁人哋做咩要一早去買飛 揀定位

順住number落都叫揀位

人地身在荷蘭，你起旺角場屌佢有咩用

習近平同林鄭都唔喺球場啦

兩邊都講得通 真係煩撚煩

花墟有泰仔未？

有，2個

花墟有泰妹未？

據騰訊體育了解，戴偉浚這次過來並不意味著入選中國國奧隊，他只是跟著球隊一起訓練，讓教練組看看這名球員能力究竟如何。由於他在場上位置是後腰，所以希丁克在訓練的時候也把他安排在了熟悉的位置上。

騰訊體育從現場觀察來看，該球員並沒有表現出超過其他國奧隊隊員的能力，在接下來的訓練中能否表現得更突出也有待進一步觀察。由於身份比較特殊，所以他這次只是跟隨球隊一起訓練，將來也暫時無法跟隨國奧隊參加比賽。

有j既泰妹

想問下有無巴打知依家仲有幾多門票賣?

上面講百零張特惠

後腰？又話進攻球員？

銅鑼灣開始多人

傳媒會報，再傳去英國

正價已賣曬?

特惠仲有通常有正價，唔洗特別提

唔識load多幾次？

估計正價仲有淨超過一千張

what tv channel can I watch the match?

NowTV633 and viu website

今日個天氣睇波踢波都好舒服

濕

你又知嘅

西米扑穿撚撚糯米 帶港幣八蚊～

唔係六蚊咩

其實係有方法揀靚位 係你唔識姐

特登游水過海問

viutv 99 or 96?

btw 而家唔喺香港 唔知道用唔用到viutv個apps

好想睇呀

佢有張野寫係票房，$8

佢一定係好少上網買演唱會飛

No, app and web only

so sad

可能有中國網播既

有冇人可以幫手整兩張特惠？

on9設計要用家去就返佢

就嚟收工

手動隨機都叫有得揀位

洗乜理隻傑總

網上冇得揀，tom lee n mks有

多張兩張學生，放三十蚊張
tg:

Now app係咪都要俾錢
生緊水痘去唔到

Viu app is free

已經去到球場，好鬼多人買飛 未買飛嘅巴打早少少到！

樓上有巴打求左好耐特惠飛
希望佢睇到

我會同大家裏應外合

港足今仗6大看點

1. 新主帥加利韋特首仗領軍

2. 加利韋特在港足使用的陣式及戰術

3. 港足正選11人組合，徐宏傑退隊後右閘由誰取代

4. 35歲入籍射手基奧雲尼或「地標」

5. 4名入籍前鋒的攻擊配搭，前場的化學作用

6. 最後一刻補選的20歲小將茹子楠會否粉墨登場

我今日去唔到亦都睇唔到
但係我精神上會全力支持你哋

WeAreHongKong

今次真係花墟開始多人？

Who list this 6 points

踢緊街場

明報

搭緊西鐵岀嚟，希望仲有飛

黑白基奧

會唔會扯紅旗

人龍排到丹麥餅店

我去咗小西灣
而家仆過去仲有冇飛

消息指Gary White極可能排出442陣式，以雙白基奧作先鋒強攻泰國！

去到南華會都冇見到封路 搞咩呀仲算早？

無啦 而家排撚到上去HYSAN

442 is already a wrong formation.jpg

去撚埋合和中心

覆錯post添

紅隧口好塞車
全部都係仆去mks買飛
未買既ching要快少少

賣唒飛未？

去撚咗將軍澳

仍有好多

啱啱見到兩個巴打著黃洋同樂仔波衫

買飛人龍保持在兩打左右

有人揸拐杖都嚟 啲心態

所以唔入場嗰啲心態真係唔夠好

妹下妹下都要妹入場

屌 搭緊mtr 仲有無飛賣

正價實有

新波衫實物唔差其實

係咪冇勁揪tee買?

著緊

唔知幾耐會派曬一百個袋仔

你響邊，陣間借2蚊俾你

全世界等看戲 誰揪出骨氣 誰打不死

【客軍情報 —— 泰國 🇹🇭️】

將會於今晚作客香港的泰國，目前於世界排名第122位（根據國際足協9月20日公布）。泰國足球一向以體力充沛，踢法快速及球員個人技術出色見稱，因此今仗縱然要作客出戰，相信仍然會為港隊帶來一場硬仗。

回顧泰國在2018年的表現，球隊僅曾三度出戰國際A級賽事，首先在三月份舉行的泰王盃於法定時間內與非洲球隊加蓬賽和0：0，然後憑藉互射十二碼擊敗對方晉級。其後，泰國於決賽中以2：3不敵斯洛伐克，與泰王盃冠軍擦身而過。另外，泰國於六月上旬亦曾經於主場友賽中國，不過卻以0：2敗陣。

然而，這支東南亞雄獅人才濟濟，就算以國內效力球員為今次友賽主力，相信仍然會為港隊帶來不少壓力。

。

巴打去游水？

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

【開閘喇！🇭🇰】

可以入場喇球迷們～～你哋到邊啊～～🤓

紀念品專賣區開始營業，歡迎到場選購！

記得入場拎番本場刊！

玩埋我哋入場影「勁揪天燈」遊戲，最快完成任務嘅100位球迷有禮物！詳情睇呢度：

今晚，來相見。

#撐自己人 #香港勁揪 #香港對泰國

真祖 fans

佢今晚會唔會撚到班泰仔發脾氣

俊立係地鐵站自己一個嗌

有得出先算

太子多紅衫未

沙娃de吸，有無秦國隊fans
🇨🇷🇨🇷🇨🇷🇨🇷🇨🇷🇨🇷🇨🇷🇨🇷🇨🇷

Muicho dllm

外國jj有冇link

去緊Walk in買飛

旺角開始多人

ViuTV 網上直播

18:30開波 - 跟位派 vs 亂坐派

講熱血俊立算一線

買秦國人會唔會覺得凍

有地區限制

其他區想坐廿八區

會，一陣著哂羽絨手套出黎

秦國fighting 🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭🇹🇭

波台黐線佬 Chi Sin Lo

香港力量及波台黐線佬聯合聲明

有關日前香港力量及波台黐線佬申請使用大聲公被否決一事，現發出聯合聲明，內容如下：

香港力量及波台黐線佬一直盡心盡力為香港隊打氣，並且帶動全場球迷為港隊吶喊助威，然而是次足總的決定令我們非常不滿，我們將會於今晚的賽事頭五分鐘表示抗議。我們明白此舉可能會為港隊及球迷帶來不便，但作為港隊打氣團我們實在不能不為此發聲，希望大家諒解。

香港力量、波台黐線佬
2018-10-11

唔check飛
照入嚟

我知啊 有街入企硬要坐翻就濕滯

街客

企樓梯

今次堅多人

買左學生飛 係咪唔跟位坐

會點抗議
大叫屌你老母康文署/足總?

有無機過5千

6000?

真係好鬼多人

7000

We are hong kong

樓梯位 is the best

點抗議

We are Hong Kong

【特惠票售罄！】

今晚（10月11日）喺旺角大球場舉行嘅國際足球友誼賽——香港對泰國，賽事嘅特惠票已經售罄！該場賽事現尚餘成人門票，為免向隅請從速購票！

【特惠票售罄！】

今晚（10月11日）喺旺角大球場舉行嘅國際足球友誼賽——香港對泰國，賽事嘅特惠票已經售罄！該場賽事現尚餘成人門票，為免向隅請從速購票！

——————————————————

國際足球友誼賽
香港 對 泰國
10月11日 晚上8時 旺角大球場
Now Sports 633台 現場直播

#撐自己人 #香港勁揪 #香港對泰國

我帥正選
gio後備
基奧

入左場

八點前到仲買唔買到即場？

仲有冇特惠飛賣？

希望外國睇到直播啦

有冇link可以睇

利申:人在外國

same

viutv網上平台

賣曬啦

至半場

其實唔係太多人
喺出面妹到六點半先入球場嗰陣都仲有啲
不過依家應該冇啦

有 地區限制

墓臭

唔扯紅旗就係

金井

442
輝
井 法化 羅素 丹尼
帥 黃洋 黃威 小明
基奧 Alex

迷奧了

基奧會返左一返大陸，會唔會真係變左做香港杜奧巴

帥

白警號

等睇442係錯誤陣式

有冇人識泰文
高到乜咁個泰意混血兒有冇出

白井

點解唔出樂仔

香港第一邊路球員都反

跟reyes學完野

睇嚟442只會黃威樂仔是旦一個 433就應該兩個都有份

金井咁快去到入境處改姓

因為廢過黃洋

可能要佢d後上？ 不過佢d防守真係

泰仔係咪b隊。 日職果幾個有無踢

金井響國際賽生涯真係好運到仆街
睇下唐文 仲未試過主場踢港隊

警號今季有進步喎

Marco Ballini 後備

13號仔好似係泰德mix

秦國人仲有聲勢過香港

多得淆演再上場
得佢有說明書

防守
後上

唔知咖哩有冇問牛丸借白井說明書

有冇圖 現場咩環境

咁快解除左1001

日職3個都冇

Link?

any picture???

很可惜金井品似玩hehe

牛丸又然

Vpn ?

from隔離post

牛丸人又靚 教波又勁

Viu電視冇得播

Viu tv app有

gw首選傑仔，上星期仲特登去現場睇佢
傷左先用井

右閘第二把交椅

白井會戰勝歸來

中堅羅素拍法叔再現

都係要睇麥基

有乜問題

好似得兩隻翼

泰國24 chinana

希望法叔交出表現

外國
Viutv + Vpn is ok

中場有啲性感

你掉轉左

係咪要跟飛坐

單防中

跑死黃洋

中國有link

真？

到時俾人趕就唔好

對泰仔驚佢cover唔哂

佢見黃威係大埔都墜得咁後

白麥基，出得20分鐘又入選仲正選

ww係堅爸手下防守已經大有進步，無須擔心

契仔

英人

話說GW揀好少翼

有閘就ok

We are Hong kong

其實播歌嗰時全部人急尿急尿排廁所，係咪吹唔漲？

我有vpn 可以睇now 或者ViuTV 都得

又諗起右翼衞徐德帥，左閘羅白頭，左閘李康廉，左翼衞麥基

播中國國歌我去廁所有咩問題

日職班泰仔冇入選?

Kim做嘢唔使你教

no

都冇乜人

ready唱國哥未

屌你老味個喇叭講陣容果陣就壞撚左咁
播歌就撚咁大聲

好多秦國妹喎

真係妹

其匪招數你懂的

香港勁揪🇭🇰🇭🇰

blocked vpn

Viu Live

梁冠聰講

好多秦國人

專心講波好過啦

fight for HK

香港講波最好最好嘅後遺

會唔會播埋唱國歌先

啱啱有兩個on9想坐我個位，俾我趕走咗

唔會, 會播中國國歌落去mute現場聲

gw 442 我諗起虎哥

VIU播條宣傳片

行使返自己權利

442本身已經係一個

贏波

段片係幾好睇

我嗰區好多人被趕走

哥哥個細佬

講波佬都笑25仔

條宣傳片咁正,點解唔早幾日播

Come on Hong Kong!!!!!!!!!!!!

tvb會唔會直播噓國歌

上次已經冇人噓

基奥加油

邊次？

網上咁低清

現場好多人噓

你有冇入場㗎

泰國國歌影香港做乜

有人噓

噓得

梁大佬講波？
最佳位置

得我帥唱

噓噓噓噓噓~~~~~~

竟然有背景聲

大陸帥

有冇球員唱

基奧個頭

屌你老母有啲傻仔 坐低都唔敢
怕尷尬咁撚樣
傻閪嚟

基奧好似又大份左咁嘅

我帥，大哥（？）

牙帥唱好正常啫

大哥無

啱

大哥冇

黃洋唔會唱

唔知牙鵬幾時有得出嚟唱下

大家估幾時打架

腰痛起唔到身都唔得咩

你下次入場睇 佢係後備席應該會唱

4231

大哥 Ww
小明 Alex 帥
基奧

唔會la 今日香港出嚟嗰啲除咗羅素之外冇個會打交

屌

反white

0-1

Link都未load到就輸

wtf

被堅爸誤導

咁都入

FUCK

ready

快到

要被大炒了

羅素標乜撚野

輸中國輝啦

英雄輝呢球真係

中國輝問題？？

還我鵬哥

輝老了

係

羅素

陳柒ready

唉

應該要救倒

輸中國輝

456

黃威

羅素標波

輝

屌喇星
對呢隊波真係唔可以有期望

789

中国輝

哎⋯突登開黎支持佢⋯

加油呀

比膠鵬上位算啦

笑撚死

呢對中堅輸死啦

羅系又然

基奧進步左好多喎

帥哥出波
都冇人去12碼點

勁到hihi

白咖哩

ngue尾機到

lm d人迷金

井好危

頭先果球係咪痾蛋

WW主場都踩幾次波車

丹尼，羅素都有犯錯啦

陳7準備好寫FACEBOOK 抽水未

迷奧

dani又係

岩岩人地明屈速 左邊爆尻丹尼

好彩泰國冇猜拿貼 如果唔係呢個後防真係456

緊張

基奧真係勁咗好多

丹尼gg了

WW做乜鳩 好似第一次踢大波咁緊張

但感覺港隊可以有波入

柏撚上位

呢場唔＿好多人會＿

好多人亂坐，明明劃哂位

計上上落落應該好過dani

港雖三戶，亡秦必港

頂住呀香港人

有冇人叫讓

ngue

墓奧勁左

不嬲見位就坐

終於真係有勁過dani嘅左閘

帥射？

canny watching

ww

如果香港足球先生不限港超球員, ngue會拎足球先生

叫ww摌番光頭可能好D

呢樣真 如果你個位比人坐左就叫條友走得啦
d人都係搏大霧

其實井都幾勁

浮浮沉沉今季竟然踢到港隊正選

加油

光頭嗰排真係勁到成個一拳超人咁

靚射

哎呀

上季ww好少少

靚仔吖嘛

唉，泰仔進步大到
香港輸自己標波

本說明書係牛丸到

丹尼老了，跟唔上

港隊生性啲啦好嗎

有邊個好過佢？

井廢到

alarm kim

小明有意識搶second ball

警號俾人爆咗幾多次

開唔到viutv個網

兩閘跟唔到

井被撚

又放題

泰仔都算多球迷

兩閘

屌你快撚啲cup呀

中國輝又想講屌你老母

Diu你

冇老母

麥基真係好撚廢

單防中大哥真係搞唔掂

無態

麥基十零分腳已軟

beef ball

GW抵俾人屌

手忙腳亂咁

轉打閘好過

gw低估對手

近期我島單防中win馬拉照搬

呢15分鐘已經多過麥基今季出場時間

我帥抽水

festus is still good

下半場出樂仔 轉3中場啦

打4312會唔會好d
WW推上一格
要多個中場補兩閘後上既位

better than Russell

WW果啲 速度慢到

class

alarm

出年去中甲夠玩了

杜奧巴

法叔仲有心有力
墓臭

法叔真係好勁

better than dani

中場輸哂

梁冠聰表現唔錯

dani一世好運

Tong Man sub la

輪姦警號

ww隱形

一盤散沙

明知今場多人睇，啲賣飛好心就快快手啦，一係就安排多啲人手啦

井不設防

井真係唔掂

位置感差
攔截弱

對住泰國都輸

香港仲未懶442咁

港超就得

慣

true, 亞洲10強都輸

跑撚死法叔

俾人教壞左, 要時間tune返正

442是錯誤既陣式

兩年前又係坐呢個位
身邊啲人又係同樣地屌金井

出樂仔la

ww too bad

出井都唔出唐文

郭sir出風車手啦

香港打3DF, 法老兼任DR

班契弟訓醒未
點解剩係得泰國攻

對弱隊可以出井，但強隊就

too early

最後10分鐘

好多時ww仲企得後過黃洋

靠死球了

WW真係唔得

墓臭class

又ngue

屌學撚晒av堅咁用ww

不嬲都廢

Carry

ww 442呢個位唔太慣啦 一黎單防大哥有d吃力 如果樂仔拍大哥 可能好d

中場防守好弱

香港第一中鋒

真，442仲單防好難踼

出樂仔好過

宜家迫波搶波又唔夠整體

黃威個feel好似reus 當然實力差幾十皮

打好d啦 唔想睇兩個羅系打手出post抽水

唐文>>>>井

早排 d 人先屌完選法圖斯

右路

換433，樂仔夾大哥，ww推上半格，依家感覺ww進退失據

2個防中 樂仔有能力打到b2b咁

連登之前都吹奏白井

Mckee too slow

唔識ball

法叔先係第一中堅

基奧屌打

麥基到底識唔識踢波 波底差到

搏取大量死球

已經唔係第一日嘅事

丹麥基

大埔上年咪咁

屌中柱

球證追9條街比警告

9981斬

差d

festus

冇帶牌出黎

下下都𣈴基奧

中柱

斬佢老味啦

我後面係咁屌基奧廢

法老可否不要老

金氐戰術

柱

法老屌打彼狗

真係當佢杜奧巴

衰過金氏

一盤散沙

合理

屌你而家好似等俾秦國數咁
點解秦國無出項少龍

法佬搶得靚

好過金狗放佢打邊

好過睇kim啲西波

睇咗咁多年都係不停大腳吊入去
死球搏入波

Ww似足陳文輝

咁易比人禁區頂攞波

又差d

港隊九九八十一斬 哎 咁樣真係好？

帥哥on fire

一味靠死球

杜奧巴好勁

死球到我帥未

屌你咩alex

alex

Alex延續自己9流把握力

喊出嚟

多數淨係入到啲奇奇怪怪嘅波

延邊靠佢入波死得

屌。。。。。。。

基奧啲護波好好丁

冇計 香港不嬲冇人可以hold住個波

啲黑鬼

係法老好啲

上年亞冠門前幾碼射高

... 屌我射都入

下半場出樂仔啦 中場真係俾人sm

我奧

出辛祖呢D射手算啦

gio better

仲有人話佢廢

出辛祖不如白基奧

呢個真

換基奧雲尼出嚟教下啲黑鬼打前鋒啦

中國輝class

差d. 2:0

好彩射得差

on9 no offside

唔好啦，土炮神射手咁垃圾

去完大陸返嚟佢定位清晰咗好多
以前成個禾達咁

英雄輝

一年前你同我講e個係墓臭真係唔信

又冇牌

D死球對泰仔都幾大威脅

射到咁正

俾金狗同南美聰浪費左幾年

Ricky 太好波，唔識教呢 d

以為自己offside

ricky: 推過佢再爆開佢咪搞掂囉

雖然輸緊，但係暫時嚟睇算係近年香港隊比較好睇嘅一場

帥打鳩佢

岩啦打鳩D死泰狗啦

嘩

保贊上身

想睇陳俊樂

打交

差埋頸

牙帥咁好火

唔紅偷笑

叉頸..紅得

未完半場就已經開波啦

Xu開始上頭

帥哥要換樂仔了

南海主權咩

換黃威先

開始嚟料，feel到佢會入波

阿井成日企人前面
但轉身又唔夠人跑

咁多年終於覺得曾偉忠講波進步左 聽得入耳

又比人出倒

繼嬲嬲堅之後再嚟一個嬲嬲帥

Yes 開始認真

港超追到

阿鄭其實憑咩打正選

WW剩係用黎開罰波

no, alarm first

秦仔左路個猜牙拿幾次突破都好快

陳俊樂>黃威, 唐建文>鄭璟昊, 基奧雲尼>徐德帥

用牙帥la

井哥

井

唔可以太後，好易包越位

港超都仲得
但係國際賽程度佢唔適合打442裡面嗰種中場中

有睇過佢vs 泰仔 1個輕鬆過2,3個

主場雞

垃圾鄭璟昊

white亂鳩黎

成條右路廢嘅

Ricky : 其實唔難

XU換得

唐文>>>>>井

井係咪有曬世上所有領隊嘅祼照

其實佢打Alex個位，用樂仔打佢假位，Alex打小明個位就fit

友賽有幾多換人名額?

泰仔打到帥流血

6

唔怪得要叉人頸

Alex 小明功能其實小小似

真男人

肯定冇和哥同屍徒

老實alex都換得, 佢個新打法仲衰過北上前

真心小明改造打閘啦

佢係助守一流，但揾佢踢後衛主守邊度得

22-23段封咗? 完全冇人既

唔使成日急住放長波啦

picture?

泰國美斯係幾多號

又話基奧進步咗好多既？

墓臭柱躉
WW Alex執2nd ball

借d意

泰山壓頂cls

奧哥太大份

好彩有mckee

泰仔護波真係掂

我港輸兩班

墓臭成個巴哥咁

小明仲好過白井

中場Second ball搶唔贏

泰仔亞洲十強

咖哩有order要最快運波上前場

秦國輕鬆屌打中國香港

唔講以為小明係閘，金井冇左影

泰國不嬲唔差架

威 好腳法

alex以為mckee係oscar?

斬撚到比莫臭

莫臭都搵唔到第二點黎頂啦

d進攻咪一鳩樣 除左死球

幫泰國升排名

平時幾大力都追到

Alex同墓臭比小明比咁大力

吊起你老母黎打？

中場同右路下半場要換下人 好唔掂

下半場 馬上換撚左井啦好嗎？

英式打法
不過香港個啲球員跑唔到咁耐

同秦國都打成均勢啦

咁人地真係無出主力

頭先見唔少廢老唔肯走，要差佬上黎

可能預咗今場波唔會爆滿

我帥應該差唔多

屌你老母 28區有條on9著泰國波衫

黃威真係唔應該踢中場中架

封咗好耐 平時港超都無人坐

羅素就真係有進步喇

無體力真係唔可以咁樣打...

佢唔識防守

艾力士個角色有啲模糊
負責執基奧second ball?

前線基奧最勁
做到支點 頂到波
對泰仔屈到身型

McKee alex表現差過以前

就爆俾你睇

換giovani

唉屌 香港咁款點贏波 on99

樂仔打就差唔多

起碼好睇啲
無咁悶

右閘出返唐文啦 白井連跟人都未掂
右翼收起mckee啦 得協防有用
中間黃威換啦 完全做唔到波上去

有法老係隔離 基藍馬都勁啦

上半場係帥同丹尼比較好

個人覺得，其實井甩位，因為有時係佢要夾入返中間，而且小明唔係返得太後。
相對左邊，帥防守時會靠後多啲，所以丹尼壓力無咁大。

個人感覺就算出唐文同主席，效果都差唔多，不過講清波，冷靜就應該比井好

同埋右路成條廢咗
井守唔倒 麥基守唔倒

基奧 羅素

咁你想點

咁羅素係中甲都有甩漏

jm9

泰仔本身係勁過我地，唔輸到三球已經好好

對泰國 踢成咁 算係咁啦
你咩人腳 泰仔咩人腳

God save Hong Kong

有冇選jordi？

心痛

基奧死球製造咗好多機會出嚟，同埋都博到啲死球返嚟

嘩，返屋企一睇，中國輝第一球

唔關alex事 排陣戰術問題

McKee球會都少踢

屌你老母

原來冇 屌你老尾得件李嘉耀 右路冇人

alex最勁頂前去衝, 屌你gw跟延邊個傻仔教練放佢後一格做乜

山竹吹爛左上蓋

Alex一係最前，一係右邊較好

羅素起碼中甲正選
基藍馬預備隊都踢唔掂

香港冇翼la

靠佢分波

反而今埸有種希望既感覺係可以和到

踢得算係咁

邊路本身已經少選人

到時有班狗出黎咬你用邊個，係咪用膠鵬呀

剛收工 依家幾比幾

係，真係唔啱佢踢

果格gio打一流

gio波底

朱力士始終朱爸爸先識用

對泰國可能太慢

香港0:1泰國

輸緊一球

最少睇到有入波希望，而唔係下下死守到尾

Kim教一落後都知輸左九成

433>>>>>>>>>>>442

白生暫時睇到死球有戰術 防守算ok 係開波果下走甩左人收皮 中國輝又係失依d波 踢亞冠果陣又係咁

羅系準備緊

442又中

唔係和係反cup

虎哥: agger

真心麥基打守勢波就有用啫，今場五五波，出妹祖好過

基奧勁咗好多

又中

差

老老實，用柒爺或者76 勇就唔駛輸咩

[28區獨家] 有大波鬼妹

True

同南區果個兩個人黎

香港基奧特

用佢地就3粒起跳啦

冇麥基幫牙井，右邊下下放題

10

Cup佢老母

金井都係好撚廢

收起小明出樂仔la

圖呢

香港傳球得125次.....少泰仔一倍

放多個中場解放黃威

對卡塔爾就知金就算落後好多都唔會放棄

羅系要嘅好明顯係你輸就得
有位入

btw 事實證明畫家應該仲係港隊不可或缺嘅一員

28區獨家

本人支持我城追和

但係西亞狗永遠拎住兩三球喺手就hea

泰仔係後場傳好多波

咁呢個同法叔一樣超班

兩個位要求唔同

垃圾教練

柒爺一定標到第一球

無跟開，畫家係畜力好似都無得踢，咩事

白井真係好撚好笑 咁廢d教練都鍾意出佢 唐文就踢成點都冇份

都係靠兩個中超級

我帥（有氣）就真係超班

9

下半場快D換啦屌

講嚟講去咪得呢場

差太遠啦兩個位,中場中要全面好多

唔係hea係拉布

上場有踢，傳中準到我以為睇緊我帥

不了

442中埸要求係b2b，ww呢類派牌型打一定出事

出林嘉緯喇

隻泡狗明知人地波底好幾條街都要打433

無選

中國香港英式踢法
好心啲人無體力就唔好咁打啦

白咖哩=斬

基奧又wwe

殖民時代

442雙中場無論係WW定AV其實效果都係差唔多
球員本身特質唔適合

點估到咁快無氣

鬼叫堅sir係大埔咁擺佢咩

基奧真係好撚屈機

上季用黎打前好地地

食一槌都死9緊

撞到飛起

Mma

港超就話得啫
國際賽程度同要求完全唔同

pls sub alarm

跟av堅咁排就死得啦

唔係不嬲都知香港隊0體能架咩....

白咖喱未摸熟

兜口兜面傳失

爛口輝d龍門球

艾力士無咩作用

黃boot條友咁都俾得出啱先球波
不如諗下自己適唔適合踢波啦

井下半場出嚟唔同左

比分？

換小明入陳俊樂，alex打小明個位，ww打alex嗰位

in ngue we trust

睥住球證

0:1

艾力士心諗 我要報牛

基奧勁到

往死裏打

好似好傷

戇鳩球証 小明向波去都黃

墓臭勁到 杜奧巴咁樣

小明自殺式ko泰龍

mckee第一腳拎靚D就有

打柒泰狗就啱

小明：收唔切姐

垃圾麥基

麥基 跣腳搞到好似雙腳飛落去咁
其實紅得

麥基真係要學下控波

紅得啦

全場屌球證

冇收腳

第一腳拎靚D就唔會係mckee

in ngue we trust

ricky

唔小心姐 佢啲速度真係停唔設

泰狗又插水 hi下都訓低

好可惜呀，鏟唔死個泰國龍門

雙腳去
好彩冇紅

反奧黨去咗邊

麥基有速度咩

WW慢到

麥基成世都係咁

你有冇睇過港隊㗎

基奧

麥基都冇唔通基奧有

速度有，但零技術

帥射去邊

WW唔做shoulder check

牙帥

龍都唔中

低能 以前都可能有
今季麥基有咩速度 仲要係對泰國

麥基最後一腳永遠柒

黃威好撚廢

香港真係冇能力入波

攻中意識太強

中中唔做好易出事
呢方面大鳩做得好足

MCKEE靚過

mckee

連唯一識射波既都換走

麥仔

ww打中中真係差d

教練

換我帥

黑白墓臭

冇防中

換兩個仲差啲既入黎

帥現位幾好 換走

On9

李嘉耀 傻邦 gio in
帥 威 alex out

傻邦入左

呢個有料

out 1 +1 Gio

個換人係咩玩法

其實點解仲要擺ww去中中
睇咗咁撚多場波都睇唔到問題係邊咩

墓臭 target man
Gio 執2nd ball

出傻邦先都唔出樂仔

井終於標啱一次

Why no lok?

信錯av堅

樂仔呢

齋防傻邦good d

反白了

樂仔夠勁唔駛睇辦掛

出人出得太進取
井+WW
右路同中路一齊漏一齊失位

wong wai out pls

we

猜左超過20腳

gw有冇諗過轉陣

GW有入場睇大埔 點都睇到問題係邊啦

黃威發夢

射手

鳩猴: 丹尼第一腳拎郁咗個波 好正

屌WW真係完全唔做shoulder check
究竟係點樣踢到港超

GW係咪未睇過alex踢正前同ww踢攻中

黃威拉後較炮不如用學銘

將個進攻球員愈擺愈後

WW可以踢到聽朝都唔會攰

基奧d set波

還我陳7

av

唔係話ww廢 根本擺錯位

2018 already

雙基奧

9號真係有料到

av堅

出到咁

井攻守都唔掂

gio一定好用過jordi

井哥連出波都冇埋，可以換了

Gio幾勁

回傳黎架

警號

旺角Nike 仲有冇港隊波衫賣？

gio

屌你警號

屌 換撚左牙井啦

原本諗住GW用返啱WW俾AV堅睇
睇嚟都係晒氣 我埔真慘

唐文
起碼穩陣d先

井想點

好撚曳

沒有淆演 警號甚麼都不是

鳩忠都頂唔順WW企咁後

D斬中⋯⋯

比人搓返出嚟

井踢唔撚踢阿

繼續燈

兩閘出波 係咪得丹尼正常

陳伯衡

傑仔打右閘會唔會好過井
如果冇傷

右邊

右路兩件都唔識出波
但成日去晒右路

井哥出波屎到

麥基次次都係爆到入去但係傳唔返出嚟

真係唔識欣賞基奧依啲「好波」

咖喱佬

where is 井

邊個會差過佢

鳩出

右邊又守唔倒又出唔倒
踢緊乜

442但係翼閘唔識傳中

你一定未睇過南區嘅佢

白咖喱教佬又無form用人又差，kim仲好喇

傑仔勁左咁撚多

港人本身都咩邊個傳中可以

有推進但係交唔返個波出嚟
跟住防守又爛

我帥

a g ge r

換人未白蛇

明明好多人喺前面
但係任人搓返出嚟

楠仔有無得踢呀
俾啲機會新仔啦

儲印花

羅系confirmed

gio好想表現自己

妹祖

妹祖 樂仔ready

威哥不傳不射

真祖黎啦

gio要拉後做波，好慘

黃威打防中

妹祖仲要係10號

GIO都咁勤力返後

肯換黃威啦掛

召妹祖已經on9 呀屌你真係出

Gio防守都撈埋

咪又係前面出哂啲鬼再等佢地鳩踢

終於換廢威

泰仔25號成個肥Jack咁款

死用井

基奧雲尼依啲先叫前鋒囉

唔用唐文

Sangio

gio carry

GIO

gio差D

呢場唔__好多人會__

gio其實依d先叫級數，基奧最多只係工兵

畀唐文完夢主場玩下都好啦

GIO第二下set啦

Gip

爭啲 屌

挽鞋都未夠班

勁到...

呢球波香港人一定冇人控得咁靚

Gio

差啲

射了

勁撚到

還我唐文

搞唔撚掂架喇 港隊

一早要出啦屌

唐文

樂仔

妹妹真係好功

樂仔！

冇人開死球

點解泰國要分開一分鐘一分鐘咁換

幾比幾？

點解咁都入唔到

入局後表現已不太差

dum波鐘

香港一直就係差左基奧雲尼呢類技術型前鋒

Jordi

冇人識開死球

lok

開得麻麻地

好似唔夠行

擔泥場場都咁跑法
頂唔頂到去季尾

樂仔一出，條中場硬到

gio一定好過佢

4740人

sure

Jordi too old

一換左Gio同樂仔即刻熱血好多 希望換埋唐文入黎啦

冇5000

泰國嗰啲第一時間傳波幾好睇

gio有背身波，佐迪無

不如換條友入嚟開死球啦

其實應該留啊帥開死球

墓臭真係唔同左

樂仔呢下唔差啦

希望白蛇會醒悟

gio射波都好好多, 佢可以一推橫就抽, cue power仲好大

基奧雲尼年青返5-6年就正

基奧配gio幾好

好似上咗大陸踢波 如果唔係應該早幾年入港隊

咁唔會係香港踢

有妺妺ja

樂仔大作用過ww

但基奧真心純支點

妺妹好過黑基奧

dani

如果gio冇上中甲而家幾多歲

波底係差好遠

麥基後備出嚟爆下好過正選

ww應該要打前一格

冇時間啦, 出絕招啦

基奧雲尼勁到

D前場迫搶都幾好睇

Gio真係好撚勁

高空轟炸泰仔

傻邦加陳俊樂做到佢想要嘅嘢

一講起支點就諗起迪天奴，叫凱景簽佢啦可能仲用到

大哥防中
樂仔B2B
WW攻中

應該就50歲

輝
唐文 法老 羅素 丹尼
麥基 黃洋 樂仔 帥
基奧雲尼 杜奧巴

球證都幾幫手

一早應該要迫

李嘉耀

港版三浦知良

GIO 樂仔出黎唔同晒

辛祖好似勁左 冇禁妹

斬佢老味

球證真係幫到盡

樂仔分波仲好過WW

都幾癲下 迫到泰仔半場都過唔到

一早要2個硬中場, 有乜理由對泰仔單防

嘩法佬爆缸都無人理

換廢濤有咩用

好好多 起碼有返啲活力

Corner, 加油

法叔

佢全能到

麥基換廢濤

港隊勁撚到

守埋0:1

法老

佢以前好似打前鋒

爆頭

Fuck

雖然輸波
但整體都OK既

學摩佬

樂仔一早要正選啦

未完場

2個爆頭 慘

好撚慘

今日D傳中超水準

Fuck!

下場應該搵佢取代井啦

最尾呢段收貨
其他時間黃威打中中係敗筆

樂仔啲波好紮實

今場如果輸真係唔抵

仲以為最後一個出茄子

出錯人

下場主場都唔知幾時

WW唔知做乜9

爛口輝

睇完上半場兩三碼都可以傳失
樂仔求其分個邊我都滿意

放錯位

下次有傑仔就唔選佢

屌 牙井

有幾ok，真心係尾段人地守先比你攻

dani most shit player of the match

wa我屌你老母鄭警號

妹做第一點咁好既

辛袓

問過牙井未

進攻冇改善

廢濤

On9井

傻邦

進攻
防守

一如既往

認真， 金警 d 体力幾好，去到尾仲有力

你當呀井死㗎?

最尾個腳真係呢

又大把左閘勁過佢

廢土

on9........

輝唔上？

90分鐘全場陷害港隊

屌！！

濤

牙井+廢濤

控得衰

DLLLM主席

比數?

基奧雲尼朋友隊

埋門個下依然係咁差

射啦自己

牙濤冇下次

發覺今場所有著黃boot都有一個共通點
就係垃圾

攞咁前

屌你咩

終於明白點解KIM 唔簡廢濤 不過牙井都係咁

辛祖應該留傑志

樂仔> ww

左腳求王 搵人幫我整GIF唔該

主席冇左腳

幾比幾請問

支持牛丸教港隊

gio carry港隊, 近年最有用

你老味仲話東方港隊大戶
全撚部出黎搞笑

咁都唔入

香港有邊個左閘有入球能力

一早出GIO同樂仔
已經至少和波

得帥哥同輝有料

屌廢濤廢井

雲尼勁到

東方兩件垃圾

山草

爛口輝球失波

真係唔怪得香港足球咁up dup 成班垃圾踢撚到咁樣 空曬都射唔中龍 真係好心唔好再講支持香港足球 好噁心

應該得丹屌

豬腦好勁

未見過香港踢到呢種組織能力

好業餘啊左濤右井

家耀控射都得，太心急

井井

咁就話唔再支持 真係好嘔心

又冇foul

傻邦退居後備好嗎

勝利球迷

Gio好撚勁

又爭d

如果基奧同基奧雲尼一齊出, 講波會好辛苦

法圖斯比d波好醫院

屌你咩，就係廢先要屌

上埋去啦中國輝

Gio可否不要老

屌你攻極唔入

廢濤呢下搶返好波

好行唔送

friendly 都嘥時間

你支持港隊係應份架

個球證係香港人？

幫到盡

95分鐘仲回俾龍

傻邦好似成日唔夠氣咁

Gio 級數真係高一個層次

咁都好意思拖時間

gio + ita後生十年就好

邊個輝

咁都唔比12碼
黑到

佢可以再爽啲

點解友賽都要拖時間

FT 香港 0-1 泰國

亞洲杯都打到喇

香港隊繼續衰敗猶榮

想快啲完場

今場真係輸東方

咁都冇波入, 可惜

咁都黑

你呢啲人先最撚嘔心，屌你老母爛臭閪

關鍵個2個

基奧雲尼後備出嚟既威脅多過其他人加埋

比埋就太肉酸，今場幫好多

狂轟都入唔到

班後備仲勁wo 好似

支那帥今場踢得幾好 之前似反金

場波好好睇呀
香港隊好波

幫到盡啦

組織好左好多 但埋門都係爭d

領隊真心有料

香港隊勁左

唔差喎
唔知秦國係咪full team

真係衰埋門

手球喎

搵人同羅素講下叫佢咪撚成日掛住舉手

踢到泰國防線冧..可惜

香港可以圍住秦國黎屌

好勁

好耐冇睇過港隊圍攻

球証今場都幫到盡

下下都唔中龍
埋門好啲可以入幾粒

人地都係兩下中龍

今場輸老問題
一䦕波未入局同唔集中
不過集體幾好

補時呢段好似好耐冇睇過攻到咁刺激

左濤右井真係好廢呀 還我唐文

帥＞嘉耀

全場雜牌軍

心口黎

期待下場表現

收工

係對面唔攻

對面腳法係好啲
但係輸自己啦
一開波失一球自己犯錯
搞到之後踢得咁辛苦

井
濤
基
輝

認真?
咪又係打主場熱血。 都無form

菲利浦好撚勁

雖然你都講得啱嘅，但心入面始終都想球證嗰球比埋個十二碼

第一球就輸中國輝

下半場居然禁住砌

希望以後夾好D啦

半主力，有幾個武里南聯

有幾下猜得好順

其實井下半場好左好多喎

慢鏡睇係中肚 冇打到手

今場球証幫我地幫到盡了 我地幾次犯規都扮睇唔到

唔使諗啦 下場gio正選啦

無見過香港隊咁勁..
平時波都控幾秒

之後妹組又射上天

今場我覺得評價唔到白蛇水平

屌打泰仔

麥基ok啦
技術好咗好多

呢個list最好應該係咁

葉鴻輝
??? 法圖斯 羅素 ???
李嘉耀 黃洋 陳俊樂 徐德帥
辛祖 基奧雲尼

好好睇 完全睇唔出基奧36歲

對上一次應該係對卡塔爾果次

好睇過幸福金一百倍

後備出黎好搶眼

Gio同樂仔入黎好好多

傑仔

陳俊樂

以香港班技術可以打到咩form呀

有樂仔 中場定好多

搵幾場比阿鵬守下啦，阿輝無競爭無晒火

踢法=老費時代ge曼

踢得好，係差埋門一腳姐

夠博

唔撚係嘛，進攻終結者喎

作為gw頭號fans,我認為佢一開場單防中低估左對手，ww太後
中堅法叔穩，羅素標失波
Alex作用微，換入gio作用好好多

黑白基奧打箭頭，樂仔拍黃洋最好

有啲小組睇吓已經好好

樂仔出到黎D波爽好多

WW又慢又冇防守

應該要選牙謙啦

exactly

真心膠定點 人地full team 打到澳洲日本喎

好多硬淨波都無foul，呢啲先係國際賽水平。
俾著劉晃熙班垃圾實吓吓foul晒

退左隊

謝德謙應該要入選

練得3課, 試唔到咩form喇
不過真係可以期待下

最好既陣容一定唔會有阿鄭, 係咁多

黃威真係無乜料到

點解金sir嘅妹祖咁廢，gary嘅妹祖咁勁

主場對卡塔爾 對黎巴嫩都有

放牙濤踢左翼 要怪都唔怪佢啦

viu搵到教練訪問

最後五分鐘最好睇

辛祖認真會好過ngue

thai妹幾正

杜奧巴真係去一轉中甲之後勁咗好多
宜家真係似返識踢波

曼聯 兩翼斬

進攻的確多左 可惜把握唔到
其實我覺得近年黎港隊迫搶進步左好多
呢場係大意太早失波姐

防守都叫冇form？

呢隊泰國b隊黎

右路俾人放題，仲要出埋廢濤

叫妺姐打中場

唐文唔係傷傷地咩， 唔計佢 係咪搵肥積頂井個位

食屎啦廢濤廢井

你支持邊隊咁撚勁

GW: We dominate the game

不過都試到陣，起碼試到黃威同樂仔嘅分別。前鋒嘅把握能力，兩翼嘅分別

想買波衫邊到可以買？

似為泰國知道陣地攻唔入
放棄控球練防反

we need to put that into goal

gary: 我都廢撚事理支那戴

tsun dai

對印尼應該可以睇到更多

用返均宜 442好過

你哋會揀基奧or辛祖
如果出基奧雲尼 可能辛祖會夾啲 同佢可以做倒一兩下配合

波底好好多

踢慣右閘點同左翼呀

今日正常水平啦，已經好過金井

杜奧巴真係勁左

真係差埋門個下

今場比以往啲波積極咗 啲入藉兵制造到麻煩俾對面後防
如果埋門個下再做好啲 應該贏埋
都見到有最少4 5個禁區入面嘅入波機會

GW: i dont really care about this right now (tsun dai)

印埋字呢？

我諗要選多幾個翼嚟睇下

GW: I don’t care (Tsun Dai)

唐文起碼都有啲左腳，廢濤係連左腳都冇啊

記者英文好差

gary white又話賽後答tsun

9點先落堂 有無人知會唔會有全場精華睇返

真係 dominate 咩?

破左gw不敗紀錄

個時反金d人唔係咁講

GW: I don’t care (HKG 0-1 THA)

都係答你 i dont fuckin care

pls care him, tell your frd in uk

其他隊嘅問題唔答了

最尾15分鐘係既

2nd half 係 , 1st half 就唔係

對面下半場幾乎無攻門

唔似啦，佢地下半係冇哂章法同走位

辛祖認真踢其實好勁，當年係流浪都拎到神射手

老老實實 打道氣真係好熱血 唔洗死守挨打仲想點

正選陣用錯得幾緊要，艾力士黃威都錯哂位。 麥基回塘。 牙帥，又無咩傳中機會

泰國隊順便練下防守啫

咁佢真係fucking care

有幾可認真踢

十一月台灣見

樂仔未來隊長

射門20:8

20射7中

實際過kim, 唔係一味熱血

人妖太快，打防反仲恐怖

點數

而家頭三尾三

可惜就係一開波唔集中先輸一球
上半場香港隊都頂到泰國啲傳送走位

答得幾大體

牙帥踢右翼 斬波會好啲

白蛇唔熟班球員

今場
唔知幾耐無見過佢咁認真

20射7 中 vs 8射2中

香港有幾何做到

長遠用徐德帥都唔係辦法
如果Fifa黎講佢att/def rate 應該係L/L
行行企企懶到仆街 dani就跑到仆街

講乜柒人地30咋喎

黃威打6號位以前係廢金諗出嚟嘅

打撚死同佢同邊既隊友

傻邦可以踢得更好

做咩唔問浚戴

應該講緊基奧雲尼?

左邊點

旺角SKYPARK間NIKE有主場衫同字 但字好似唔係個到印埋

丹尼去到尾仲可以殺入禁區

我覺得GW未係好了解alex ww best post, 只係睇佢地近期比賽踢法copy個踢法落香港

香港球員有機會真係要出去試下
法叔唔講
羅素 妹祖 甚至 杜奧巴 都勁咗幾個LEVEL

希望MK國去瑞士生生性性
返嚟幫到手

今日有火

WW個感覺都係上唔到大枱

好撚耐未見過香港對強隊有20射

係黃威斷腳後有陰影，主動要求踢防中

羅素標失波喺中甲都見唔少

不過冇估到阿輝會搞成咁

黃威有機會真係要離開堅爸

佢應該想講基奧雲尼

放艾力士去左邊爆下會好啲 中間Gio可以分波射頭先牙濤嗰類cut in

咁今場泰仔都好多主力冇選

嘔蟲

認同，上半場下下都後面吊上去比基奧，但後上同策應都無，係得死球，反而下半場係人地縮後先多d傳中

Vs 不丹？

無撚端端郁手 似收左錢想即刻換衫沖涼多

If you want to know more about hk players who playing in outside, gary u can contact me

強隊？副選

港超有冇人打到最後仲可以咁樣？

泰仔踩佢隻手喎

放艾力士喺基奧後面有啲唔夾
艾力士都係跑下爆下
基奧set完比佢
前面冇乜空間比佢跑
要佢做波好似對佢要求太高

叉頸嗰下真係驚

你應該喺球場捕佢

反帥黨 出d靚波，現位，突破，回防又唔計

跟和哥學野啫

為反而反

輸果球都好似靠帥哥防守落腳踢到個波

幾好睇 希望今場輸波學到野
泰國唔full team 控傳都高兩班波，希望香港陸續都出到啲技術型球員

其實帥今場幫防守幫左好多，仲多過小明

完埸時界限街個氣氛好似嬴咗咁

巢b點睇基奧雲尼

都冇鄧達同猜那帖
點會full team

同埋右路真係要執
井加麥基今日災難級表現
井今日人哋點攻都比人過

ww個踢法fit果陣就話ok,
而家咁嘅態打國際賽仲要下下撚幾腳先甩波真係差

中場中一定要樂仔+大哥/傻邦

防守有收番擋線

我情願用嘉耀

有無精華？

不過嘉耀有段時間隱咗形

飛馬球迷嚟

咁我都冇屌GW
都係踢咗一場啫

但出波叫合格

隱形好過廢井成日出鏡

gw真係需要上連登你問我答

一定好過小明先

合約戰士

今場最大收穫係見到gio係港隊體系係有好大作用

一換出黎個段唔見左，無咩現位。係換走黃威後先生返

其實我覺得井打得比平時好
但係質素有限

mckee作用已經越黎越低

係大家唔知點解屌佢廢
明明佢有料到

一個dr失咁多位已是死罪, 如果andy企佢隔離仲死

太獨食啫有時

今場用Alex打佢個位
推黃威打Alex個位應該好好多

呢個都認同，你腳睇佢依家踢法同大埔個陣d波，好多波都唔敢去唔敢走

如果有堅堅

港隊既佢完全唔係啦

生草一出場係咁做迫搶嗌隊友
喺印尼一定受咗唔少苦

其實點解無入選過？佢唔入藉？

迷祖了

長遠都係等sean同matt

要七年

除非超好多班
否則出WW應該要3中場先得

而家前面幾個人腳可以做到好多唔同組合，希望gw真係做到野

如果佢9年前無走到

就算黃威打AMC我覺得可以唔出, 打442甚至433仲好

老豆係香港人，但佢係德國出世，不符合入籍資格。
前德甲球員孫興文隊友

廢濤廢井

有香港血統都要？

今年matt
sean

點解香港個policy咁on9

中國國藉法

就算要攻中都寧願用Gio

問共產黨

硬係覺得4-4-2個中場太弱

問支那

大鳩拍樂仔/傻邦會好啲

可以雙重國籍，但係香港血統又要7年

喪無傷先算

用佢，前面個正前波底好就正，一定好多配合

希望今季保持健康

大哥係有路數
但係雙人中場佢活力唔夠
而且今場仲要逗住WW

傑志有華度斯/momo，佢輕鬆唔少

睇今場出人排陣白生應該好崇尚target man set波嗰套

用撚晒黑人 白人都輸 排名不斷下跌 不如用返香港人

Ww 今場係咁甩，ocean 要補佢位都好辛苦

以前台狗有邊個做支點

用人問題, 技術冇人好用雙防中比較好, 今場WW令中場失勢

其實都唔係壞事
現時人腳幾適合佢咁做

收皮啦 你有無睇

Gio最正前插timing準, 唔前插又可以擺橫抽

今季傑中後場班人跌撚曬watt

朱恩樂

火槍兵

下半場泰國縮後踢 等防反 如果把握力好都入左兩球

想用架
扮傷退哂隊 寧願踢大專盃咁解咋嘛

年紀大啦

條友短髮mode=辣殺
有無手足pm佢叫佢留返長髮

mackee i am your fans...

大哥我覺得不過不失
丹尼今場打得差但係又搵唔到比佢穩定既人

扮傷退隊個好似係英藉支那人

麥基短髮=黃威有頭髮

不了

妹祖打前峰好撚勁

王子柏撚都唔掂

支那國藉惡法
如果佢踢得起比支那強召入中國隊機會仲高過踢到香港隊

ocean搵個防守型同佢一齊cover再講, 對泰仔打單防用邊個都踢唔掂

正路

gary white個打法其實好岩jack同跑狗倫, 可惜2個都冇選, 唔通gw已經俾張台灣機票佢地?

自己覆自己

比數？

Jack可能又有傷呢

屌你老母咪全隊香港人囉

未來隊長樂仔

冇估算, 係岩洗

中國輝真係
換返豬仔都咁

唉!

🦄

比個機會呀鵬好過
近季呀鵬啲神救多過輝
雖然繼續會膠

王子同柏撚fit既時候我覺得可以一戰
不過王子始終有少少海鮮波feel
柏撚今季

唔知邊條傻鳩諗到擺Jack做防中

原來"我信葉鴻輝"個view數已經過左"我信陳偉豪"

gw係咪無提基奧後面會比過頭波佢湧
下下過頭斬上去 佢起步果下永遠係轉身想回後迎波

中國輝有球禁區頂開都唔過半場

謝德謙

黃威今場固然踢得差，中中亦唔係佢最佳位置，呢個位相信用樂仔效果會更好。但陣式上嘅缺憾都不容忽視，得兩個中中又冇攻中回後攞波，踢少個好易比人outnumber。

防守端方面問題更大，傳統4-4-2好講求紀律，4人防線要成直線，但今場打high press要求兩閘壓到好前標波，又冇中場補位結果穿晒窿。

咁都救左球單刀既
但輸果球落地慢左唔夠力推個波出界？

今場出番妹祖 樂仔 基奧零尼 勁左好撚多

計狀態
用謙好過

正解~
所以井其實今場好難打~

dllm sandro

牙白完場捉住佢密斟唔知傾咩

羅素自從打完卡狗之後勁撚到癲

White: 我嗌呀！唔係你嗌呀！

算係咁啦
做支點做得唔錯

港隊中堅而家應該佢係最穩陣

算係咁

下半場有段時間進攻下下右路死去
李嘉耀係左邊陰暗位
根本冇人睇到佢

縮後踢一件事，
放棄控球就另一件事，
下半場港隊壓迫令到佢地中場控唔到波

高波贏晒
連企位包波都有埋
已經超越左今日既法圖斯

太遠~見到都未必敢比

法圖斯跌得好緊要

但標波決定依然on9

長遠應該用佢夾傑仔
其他太老

正選出樂仔踢中中輔鋒仲好
墓臭同alex 同類型出哂兩個係前面太浪費

未睇過香港有咁多進攻板斧
球員用波妞左

梅州用傑仔打中堅已經中哂伏

Gio 好乾身好fit

同埋無人俾波佢佢就真係企喺度等 明明後備上陣有氣有力
帥上半場都會收入中間現位同逼波

呢個真~
不過又可能係叫佢拉邊踢~

咪撚理鳩佢啦

上半場hea jog, 梗有力啦

我最不滿係佢啲龍門球

柏撚不如柏衡好過
冇諗過郭sir教到佢做左閘

其實井下半場真係好返D架啦~~

有豬腦死球好有威脅

下半場放膽標多半步搶前點好左好多，
上半場一比人控定就比人撚

我覺得係佢top speed唔高，加埋個跑姿就令人覺得好hea

下半場全隊都逼多左
佢變相少左壓力可以上前幫波

好似毒撚

佢top speed, 係香港右閘黎講算高

全隊真係得帥d傳中係合格

白#肯死未

見到有鬼佬著件tee係徐宏傑個名

其實泰國前場開始迫同企位真係好好~
香港學要下~

出唐文好過

有少少覺得係戰術安排 有幾球羅素可以比落左邊最後都唔比

感覺佢踢得唔自在
成日想比中場但冇位比
防守方面已經盡左力比壓力對方

法圖斯唔知係玩高章定點 有好多簡單正路波唔比
走去玩啲中長距離傳波 有幾球直接交去危險地帶

法老真係老啦 靠路數玩唔到幾多年

以前睇佢啲走位好靈巧 打中中真係好浪費

想快d攻上去啫~

佢冇36都應該有35

佢面對面交果d短波就失好多
中後場真係靠佢先可以轉到邊

帥傳中一流

定係應該話佢加速慢 永遠要進攻哨波先有top speed 防守同人跑就硬係好慢咁

足球項目如果當初無踢出體院，依家班香港本土球員個技術就唔洗咁差

不過下半場禁屌幾好，一失即刻逼 好快就搶番
最尾喪刷角都士氣好好

正

住夠七年先大問題，其實專才或者幫香港出賽應該減到住夠4年就可以拎特區護照先岩

起步慢...佢一跑個身就好似人地跑100米後段咁直曬, 硬食風阻

38

實際年齡呀ching

未見過佢咁有火

nike香港官網

華佬係。毛毛擺明係害佢㗎喎

黃威真係廢到仆街

對於在賽前曾表明會在賽後交代戴偉浚突然參與中國U21的訓練營，韋特則在記者會上透露詳情︰「事情就是我就徵召戴偉浚發出邀請，而球會就告訴我他不會來，而我跟球員經理人對話，他表示戴偉浚受傷，最近亦沒有參與操練。我會繼續觀察他的情況，並會為香港隊選出最佳的球員，包括今晚在這裏的球員。問題是現今足球世界，年輕球員身邊有太多人包圍住，他們對文化、歷史及政治都不太清楚，所以我對戴偉浚所得到的監護有點擔心。」

毛毛企位靚嘅~

Dai

而家兩面不是人

見到有人著
Tsun
25

有球空晒落底但出地波
全場屌鬼

地波仲要無力既

但之後有球又出得唔差~

不過佢今場都有啲驚喜睇下既，同埋麥基都係

我覺得佢係打到比平時高既水準
但整體都未去到港隊水平

上半場睇佢踢波真係慘過食屎
下半場好返少少，有幾下逼搶做得幾好，不過整體嚟講都係唔合格

同埋可能佢對秦國始終有D心理陰影
當年打起果陣就係輸球十二碼就沉到而家

唔怪得，上半場好似俾人落咗降頭咁，無腳好波

Viu仲未有重播

我覺得佢一直係信心問題影響左

係小賣部果面瘋狂放題，坐果面屌到仆街

睇完少少感想：

首先，442已經是一個錯的陣式

第一球可唔可以做好啲？可以。法叔可以早啲埋，輝落地太慢

但點解會俾到人地呢啲機會呢？因為兩個中場中拉太開，焗羅素上黎。一俾人轉到身就through on goal🤷‍♂️

上半場ww一定係差，但主要係中場散得太開。好多時佢一個對住兩個什至三個玩馬嬲搶球。一攞波就三隻腳招呼佢，好難搞

如果佢個位出樂仔，會防到但變咗冇人派牌。淨係分邊/俾Target man其實都做得麻麻。最大問題係，邊出唔到波，基奥又做唔到二傳，就算中場分到出去都係死路一條

白井差就一撚定啦。我坐30。佢下半場70分鐘後係ok，之前衰過打少個。咁死啦！等於麥基踢右翼衛踢咗大半場。兩三球醫院係面對面交失俾法老，又多冇壓力下犯錯。最慘唔係冇人換，唐文坐到發毛都冇得出。其實應該半場換

gio最大驚喜係打攻中位打得咁好，同辛祖配合好大威脅

打433嗰段

邦 樂
gio
耀 祖 麥

真係幾好

不過一早想咁打就應該留alex唔要家耀，或者選過啲有把握力嘅人例如佐迪。gio一球through on goal控多腳，一球自己唔射分俾廢土，一球遠射軟弱無力。我覺得做9號係唔合格。傳波轉身分波做到，不如打後一格

可能係試陣啦 但換人有少少理解不能。尤其廢土

最後想講今場見到啲人好有火 ，帥叉頸，辛祖嗌人上前迫呢啲，之前好似冇見過

傑仔未來踢左閘 凱踢法圖斯個位有冇得諗

究竟Gio係打得好定唔合格

凱搭邊個先?

中鋒唔合格

打後咗打得好好

羅素 不過出李毅凱真係放心唔落

兩個都左腳, 有D難搞

又係死護傑志兵, 好悶

好似踢返4231仲好
442中場成日比人一腳比穿
4231多人塞住仲可以解放攻中

14號仔為左港隊好
可唔可以退出

已經退出左3年

走住嚟出咁難佢又反而出到 r撚爆頭

出得好嗰個唔係家耀嚟？

手寫個仔係隔離囉

井都出過一兩球 嘉耀啲出波唔同level啦

邊到有得睇重播？

now on-demand應該有?

第一次睇到港隊進攻有form
同埋可以壓到過半場
白咖喱有d 料

樂仔開罰球

31今日唔夠嘈

其實就係用極快速度送個波俾基奧用身體質素保護個波再策應

冇大連雙柒冇ww冇av就冇人識開死球

叫alex開，延邊都搵佢開

換走埋
慘撚到最後嗰球搵辛祖開

個陣好似換走埋?

其實個概念幾好 但有時略嫌策應慢左啲

搏殺緊梗係快D好啦
唔通重等隻波牛樂慢慢行過去呀?
後備出黎好似打足全場咁下下都慢動作咁款

今場啲死球斬遠柱比羅素屈高幾有效 睇下遲啲仲會唔會有多幾招

斬得都唔錯
係少咗個高佬係禁區

唔係咁少囉
至少球員敢猜多幾腳
有戰術變化
已經好睇過幸福金好多

手榴彈本身有傑仔，傷左就冇人識了

死球今日好有威脅喇

咁一定，金狗連人地三閘線都去唔到

麥基都用多左波

學2018世盃英撚
明知技術一定唔夠打
改為鑽研死球

其實就係送左個波上去先，再壓

未嘗唔係出路 好懷念當年強哥斬比偉豪頂入啲波

最大問題係無左個人可以放長波同轉邊

學🏀原來有用

臨完場基奧雲尼禁區頂自己射左佢好過交俾曾錦濤啦

所以433我覺得會岩港隊多啲，中場可以擺個人做波又唔會冇左防守

冇得咁計，主席個位真係好靚，逆足射唔中冇辦法

依家我當係4231，alex個AMC位冇乜作用出到黎

大力過托北

水

其實而家打到兩邊正選既都唔係正宗打邊既人
433 打下配合撞入中間搵食應該重好

至少後防唔再當個波係炸彈急住斬

個人覺得 alex+基奥雲尼可以一試了 比番佢打最前

下半場開始個勢係嚇撚到秦國有d淆 真係幾好睇

其實爭好遠
無諗過今場唔洗捱打
仲會有咁多機會入波
法老中柱
基奧雲尼近射

同埋見到d球員拎到個波之後知要做乜，唔係響度dum dum dum唔知點咁，d搶截都硬淨左

咁踼有機會贏北韓，係後防要執執

4-2-3-1 AMC嘅話 應該會多回後番中場攞波
但踢落無論艾力士定基奧雲尼 都係靠近前鋒多啲

唐文係咪仲有傷 點解出牙井都唔出唐文

對傑志嗰場呃鳩咗白咖哩

留印尼用，佢想俾佢2個90分鐘機會

其實即係442，不過格硬要佢墮後

臨完場狂屈角球

泰國實力係東南亞不嬲唔差 十強賽都入到 港隊第一場算係咁 係一開波唔集中輸咗 尾段港攻以港隊實力收貨啦 唔係英超呀大佬 起碼有心追先

最重要係盡快drop 左中國輝

謙爸

之前薜基輔諗過體育passport又係差唔多idea
只係過唔到"要住夠7年”呢條紅線
到最後無左下文了

要改 basic law

牙鵬

牙輝尋日好正常

龍門球一貫水準

今季根本應該用謙爸
中国輝依家除左隊長身份之外，有咩贏其他競爭對手?

上季就應該比機會謝德謙同鵬
而家擺明踢得幾差都有得踢

上季仲比D 野狗話我KIDCHILD 唔通用膠鵬

謙身型好過輝 反應亦算快 講熱血都有喎 踢埋高美斯果份睇到佢都有熱血

隊長，唔差太遠都唔會棄用啦

一場半場試下第個 唔算棄用掛

其實而家邊個係副隊長

係咪黃洋

謙爸今季其實都派唔少膠，不過係靠好彩

中村祐人今日拎passport, alex個位佢打仲好

謙爸d save成日彈返去自己前面，擒得切就ok, 擒唔切就比人執雞

仲有上場歐沖on9先唔入